今集鏗鏘集好正

袁爸都上鏡

容嬸嘅嘴臉真係

真係咩心腸就咩樣
Erica就越來越靚
佢就越來越巫婆

睇晒。好好睇, 袁爸爸真係好大犧牲。

留負皮嗰個係容嬸定昌昌

係
為香港用盡影響力走上最前線

容嬸個樣真係怪怪地

袁爸爸

成日面容扭曲，藐咀藐舌

連容姨都覺得做中共黨員係醜事

好認同一句，721真係無野值得討論
咩你有你良知 我有我良知
唔係 係有良知同無良知既分別

「我會覺得佢嘥氣嘅！」

容嬸呢句真係八婆格盡現

呢個comment笑死我啦

同姐姐好似

同埋好難理解 容小姐又唔係咩天姿國色 其實佢老公 如果唔係藍的話 點解可以同一個價值觀同理念唔同既人結婚生仔

人地話晒都係政壇桂錀美，比少少面好喎

推

你係咪搞錯左韓馬利同馬海倫？

根本容大媽老公都係奶共狗

容海倫

客觀少少佢對眼係有啲怪，好似打Botox打到對眼緊左咁。

認真咩
我都睇唔透
條友中產應該都娶到靚女OL
再唔係平平地咪學生妹
點解咁睇唔開

RMB

飲到幾大至會...

同埋都唔會係意外啦，而家兩個啦喎！